我想知有冇人同我一樣係真心支持七警

坐監？

同意正評

全力支持

呃topic 跟手cap低 主題頁，正皮數同標題。扮民意丫嗎。 知啦 慣常五毛技巧啦。

跟住五毛黨就會入黎幫拖話反諷都唔識

睇撚穿哂啦

呃正皮，

皮已正

支持七警！支持七警！支持七警！

俾人玩菊花

有個瀨共時沙狗仔居然可以係判刑惡撚過法官？？？

FYI，時沙即警署警長，好撚多不過係班花底學歷低炒又炒唔走冇其他工好做，折墮到焗做又冇得再升既長期犬而已！！！

個好撚多呢D俾佢著件安慰白衫扮大佬，就以為自己真係正義朋友大師父咁囉屌！！！！！

此地無銀